★J？】科學館明起舉行機械人展覽 一睹世上最像真日本「仿生少女」機械人

展覽中可一睹科幻小說和電影中，各種機械人造型，如德國科幻電影《大都會》中的機械人複製品「瑪麗亞」；亦會展出目前世上其中一個最像真的人型機械人「Kodomoroid」。另外，觀眾亦可與來自世界各地先進的機械人進行互動。

少女

江口德子?

@11哥

口型唔夾，好明顯係機械人！

好恐怖wo

我沒有奇怪的想法

Detroit模型靚啲

整到咁先拎出黎

好恐怖

好醜都係肉

少女？
似50路喎

都唔明點解要整人型機械人？

性交

展呢個啦好無

笑女, 會笑嘅女人

唔知幾時整到性愛機械人出嚟

少女唔鋤愛呀婆

男人的浪漫

幾時整到咁